讀左工程之後身邊D大學同學慢慢變得奶共。。。。。。

發現身邊好多civil測量同學明明中學仲係反共
ig有佢地D佔中打卡
又一齊去反國教
一齊去佔中
但自從入左工程之後已經開始變得無咁憎大陸
雖然佢地都會開大陸玩笑自稱自己撐本土
但係政府一有咩大基建佢地會開心多過反對
之前問佢地支唔支持三跑佢地竟然話三跑有咩問題
年頭通過左一萬億人工島佢地仲一班人去食飯慶祝
究竟讀工程係咪會令人腐化

正常吖，既然改變唔到現實，不如諗下點自保，同賺多啲錢走佬。

可能grad完又反返呢

見住d中同大同去佔中又話食摧淚彈
但後來一入政府就六雞野一個月
乜post都剷曬

大佬 萬億基建 做幾年就4/5萬 快手快腳搵錢旅行玩下仲好

比你六雞野都剷啦

工程要叫雞 香港冇供應

都幾撚無恥
走還走
唔會係開心到不得了咁款

成個梁美芬 林鍵峰咁
好撚噁心
走唔係問題
唔好走 然後一味話好撚正

點解唔可以係調返轉係因為讀左相關科目，對個方面認識多左，從而支持某d project呢？

叫得佔中即係無參加過佔領啦

起你底見到你係工程狗你係既得利益者你緊係咁講

冇嘢起冇嘢整佢哋食屎 你覺得唔仆去奶可以點

5間大學入面工程系畢業佔果年全部畢業生最少20%
再計埋垃圾文科搵唔到工要入政府入紀律部隊
每年最少有3成大學畢業生係奶共

所有做工程既都係狗

而你只可以淪落到係連登笑佢地

係現實世界你係佢地面前抬唔起頭做人

反共嘅仲有例如老燒蕭若元
都唔係話下下反對所有工程架喎
根本就係班連登仔將某d工程政策野講到支持就一定係奶共

陶傑反對拆golf場，又係奶共？
唔係架嘛
睇下人地個理由先再去judge人係咪奶共好過啦

點止工程 大把行業都係

好像
一堆前眾志
依家加入政府，加入林鄭團隊一樣......

中學時個世界好多人世界無咁功利 無咁"理性"
好多所謂黃都係人黃佢又黃......
出來做野 又要上車 又要溝女 無錢完全無惦........

果個咩台灣普通女孩就係例子
讀左成世哲學 發現出面搵唔到食 輕輕鬆鬆奶共就有政協做

你預左年紀越大越多人跳船

必然

真正有料既係飛晒出國啦，未夠料先奶共

三跑又唔同講法，一來機場都用咗廿年要擴建不用道理，二來工程費帳面上冇用過公帑，三來冇同支那有直接掛鉤。最多只可以話利益輸送上去或者比更多蝗用機場，但多條跑道同擴建大樓對香港都有好處。我又唔覺撐三跑等於好共

當初 佔中抗爭 係為左secure（自己）未來

既然（自己）未來已經secured
「我不（用）抗爭了～」

嗱，工程狗就好易滿足既

叫佢哋返足七日，朝8晚8。

咁夠上下年資，咪比個狗屎牌佢哋考囉

咁唔好彩pass到，算你好彩，三萬銀，同請個教院FG一樣，唔駛多。

然後佢哋就會覺得自己係人中之龍，香港無左佢哋會摺埋，日日揾命博到退休為止

聽你咁講你應該係外行人

既得利益者

有無料好難講
如果你講行內知識 好難比
但90%香港人係外國搵唔返香港個收入.......

係外國連執垃圾果個講英文都好過你
香港Sell野果班 (地產，基金，保險，投資)
呢班都死左9成
點用把口Sell人

不過諗深一層求其比個連登仔比佢讀到civil做到工程師逗10萬一個月，比佢都奶共啦

香港要獨立首先就要關閉8大工程系

EMSD唔收
又反政府了

點睇google有工程師反對做緊既支那project

有工程做就支持？
貪污工程多多都唔會對經濟有幫助，
工程界要既係廉潔既工程。

有著數做咩要反

其實出黎做野幾年已經冇咁反政府

雖然我做緊工程狗，但我身邊好多都反共喎
睇你咩人遇返咩人姐

你講到重點

三跑有咩問題？

反共係道理
奶共係人性

你可以唔奶
但會得罪全行覺得你攪破壞阻人搵食
會俾人blacklist

工程界大撚把假人啦，讀緊工程黃屍帶博共鳴，搵緊工個陣就話自己綠絲帶，入到政府即刻做埋藍絲帶出post幫手吹奏基建工程。 好多撚人呢d政治立場為利益而變而講既

其實都唔算係咩利益，係on9就on9，講真因為啲咩大白象工程唔會令你發達，只係叫多個機會俾你跳槽，俾我唔做好過做，又遠又閪
佢地假唔假我唔知，但每次理性討論大家好明顯都係反共，都係嗰句，咩人吸返咩人姐，本身唔啱傾你又點會同佢講政治？

政治從來講利益
意識形態非常次要

我識個d只不過係從佔中個時日日都有新聞時，佢地都對香港政治喺fb發表偉論屌政府，之後佢地搵工個陣佔中開始收皮慢慢轉綠又撐警察辛苦，到有幾個人入到政府即刻刪曬以前d post，再轉180度狂like同share基建發展項目既post. 唔一定要當面傾先睇到個人既政治立場，從fb行為都可以睇到

大灣駒咪係人板囉

樓主根本就講唔出三跑有咩問題
填海有咩問題

大把連登仔一聽到支持就屌到你上天啦
連登根本容唔落反對意見

因為香港做工程會顛倒黑白
以前外行人唔知，而家沙中單野大家都睇到咩事

香港地做工程老老實實，跟例做野，跟圖施工，只會係死路一條 做下做下會無咗良知

3跑超支超到依家都未封頂

水域環評報告依家都未合格

廣東省未開放空域就算起左3跑飛機升降量都同依家差唔多

根本就係獨立思考
人地話支持/反對 佢即刻話人奶共
成個post 都講唔出三跑同填海有咩問題

就算今日cut 150
香港本身都需要土地
加上大西北需要一條新路出市區

去填海又反叫你發展新界
去發展新界搞新東北又反
收地又話益囤地地產商 牛屎佬
重建又話幫炒舊樓人接貨 拆集體回憶
郊野公園唔洗講喇

樓豬根本駁唔到
總之你支持是但一樣就係奶共

衣食父母啊嘛，試下冇錢比你啊，剿共添啊

根本就係為反而反

東大嶼山填海 係唔夠地用
環保撚唔俾你移山
新界原居民唔讓步
每日一百五腥移民
唔填海 到時真係香港人訓街 腥港人住公屋

仲話三跑過唔到水環
知唔知三跑原本個水域 用黎放淤泥

信我。。係人嘅問題
利申:做工程。。次次聽到起基建就好反感。。之前d project都未搞店又開新。。CLS!!!

到你無野撈你就唔係咁講

正解

認清現實

連燈多小學雞所以先成日屌人5毛

我只係講原因
無代表我認同呢套

正解

做緊中字頭大判
由始至終覺得政府為左奶共晒撚晒d錢
好彩唔係做緊個堆政治工程

香港工程師得啖笑
有牌既都好，去到要落手實行知識係0
外國個堆真係識落手砌又得 設計又得

我朋友屋企做2判，都接左唔少大陸判頭野做

佢醒，仔女老婆全部係加拿大，有問題既野全部有記錄，佢都話條送犯例一過佢都要準備走人

為咗賺錢，香港人有咩做唔出先？
搵錢就係香港既核心價值，起一堆life cost cycle都圍唔到皮既基建自己分杯羹再等下一代香港人埋單，自己成個家族走曬佬拎曬英藉美藉幾有良心

我想問你咁有使命感，點解要拎人工？

空域問題解決咗未先
最大個問題未解決就倉卒上馬，起咗都唔知有冇用，仲有大陸嗰邊啲延誤同超支。可能起咗對香港人都有好處，但利益輸送就難冇

功能組別專業界別入面工程界係最穩陣 HKIE班友圍威喂

刷多啲勁啲咪可以笠水走人囉，理得你反唔反，反正移左民，都唔關我事，最多咪上網嗌兩句反對

三跑有咩問題？根本係需要，班人為嘈而嘈。

起幾百萬條跑道，都要係維港上面不停兜圈爬上先走到呀，點加流量呀？

搞掂香港起飛，要飛到上二萬米先准飛過深圳空域，先來發表偉論啦
，為反而反

講起就火來，屌你個仆街老世老母死臭閪，深圳成田機場，起到同香港機場跑道成90度角，唔係玩嘢想搏撞會起成咁？

大把同學都係出到來做野已經唔再理政治野
返緊學個陣個個都去佔中遊行 支持學聯
而家個個都企係政府立場

FB 放個d遊行相同post都del曬

洗底做政府工擺明

關西事咩

3跑有咩問題？
填海係用太多錢啫 事實係有需要

三跑d constructors咩背景

日韓公司聯營，有咩問題

入咗政府既人最不願面對既事

你而家過嚟睇下係邊間最大間
ZCC JV
Z係大陸
CC 間又係大陸
未計下面既sub con

CC 2間又係大陸*

3跑d物料係邊度買

個個都講到好崇高最後咪又係睇錢就濕曬

見過一d黃絲工程同學，由支持雨傘，乜野都反共之後變左加入中國建築，錢真係令人改變

成班工程L
講到唔賣屎忽唔貪腐就係小學雞
唔奶共唔陰質就係on9仔咁
真係要幾賤有幾賤

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

都on9
不嬲利益行先
所以點解有錢佬唔會行出黎
唔通食果行飯反果行咩

其實係

連登果班反中既一係未出過來做野一係雙面人網上反現實支持

揾食至上，無經濟能力，根本談不上抱負

其實真係，但好合理，你班友起度拉布阻住全行人開飯
由讀呢科都出嚟做嘢，都覺得自己有呢得轉變

係

this is Hong Kong

香港人不嬲都無恥

最叻咪揸住條數睇下cut 唔cut 人

你認真

未聽過香港工程cut人

下 我果單尾都埋已經cut 緊
差在到我未
幾多釘版紮鐵而家就業不足

屌講緊工程師grade

再講香港不嬲呢個盤完就調人去下個盤

根本唔會無工開

旺市果陣就係
但而家淡市呢

真喎 你反對係因為生活唔好
當你六雞野 生活好 仲有咩理由反

同埋幾多ARE夠料升做RE都冇位
因為跟本冇咁多位啊
CUT都唔洗,唔升你咪得囉

工程有份cap 水丫嘛，有錢落袋咪奶共

做一世都無10萬Civil仔

唔係大哂喎
而家係講緊連個立場都變埋
變到認同政府做嘅野係合理

大把啦

政府eng都有啦

仲未計pm果D

係因為人人都係當利益向自己時就腐化

真仲要自己都唔覺

都明嘅，呢啲冇做朋友好耐，我都冇玩fb/ig
我想講嘅係其實90後都仲有啲有血有肉有靈魂嘅人

咁你搵得多D定佢地搵得多D

一條片回應哂你個POST
溫飽權
俾條正少少既女俾連登仔
做老婆都即刻唔反共啦

事實上都有好多人入咗政府都會有撐傘運仲貼埋標語。 我只想分享有堆人“奶”得好肉酸，做人洗乜咁？ 希望更多既人唔會為咗份工而做到咁，香港人既核心價值唔係得返錢

事實上連登好多人連奶共既資格都無走去屌人奶共
一有兩三皮offer都狗衝去奶
利申 無資格奶

就算如你所講
有料有本錢唔奶共

咁成個香港咁多人
總有批人要係依附共產黨及其雨傘下先搵到食

係，冇錯，呢班人係冇料，係可悲
咁一個社會大部份係呢庭人
你個意識形態拎到佢地認同咪你本事

訓左無睇
樓豬講左填海有咩問題未

爬文啦柒頭

三跑係政府借錢 唔係俾錢

而家問你東大嶼填得有咩問題
你講到未

你既得利益者緊係咁講

岩 政府要做既野就係令多數人有利益
唔通800萬人無人有利益既野先做？

唔填海 大西北點出港島？
答到未？
市區人口交通已經飽和
地又唔夠 又點算？

根本針對事 你一樣都駁唔到
唯有係咁起底睇下可唔可以針對人喇

你同連登仔講呢啲嘥氣啦

連登仔嘅香港唔需要任何新基建

之前講新加坡有城市集水系統，連登仔居然吹奏飲東江水話淨化水垃圾

有幾雞野人工, 理9你

唔奶共唔起大白象邊有工開

撐共既九成有係共產黨政權下r到錢

civil狗係靠基建先有嘢做
如果唔係一早細電同mechan一齊乞食

獨立咗之後點算
冇人重建城市喎
仲有唔靠大細電同mechan發展工業真係諗住繼續靠金融?